其實有幾多人好似我咁成日悶悶不樂

唔知咩原因

係 想知點解

每日都係唔開心
覺得人生無無意義

真心真係。Ching 幾大